［砌機一問］新手 有冇巴絲係砌機

唯一要求係玩OW .CSGO都開到最高都唔會lag機
大約幾錢到 有咩要注意
唔該曬！